奧運站封站 緊急 唔好落車！

推！

屌

幫推

推

應該係關曬成條東涌線，然後用嚟運狗入東涌

再推

大家小心

PUSH

小心呀手足！

準備圍捕

高鐵直駁都得

成條停晒呀！

Pish

唔好搭黨鐵呀！！

push

點直駁？

小心呀

幫推 ！！

得南昌可以過西鐵

Push

好彩走得快

政府癲撚左

..

全綫大屠殺

91版本
唔好入長洲 有狗

屯門尾班船係7點 需要其他方法離場
居逸係2596
逸東有斬人 唔好入

滿東邨
滿和樓：
滿順樓：3721
滿康樓：2918
滿泰樓：9368

富東邨
東馬樓：0413
東埔樓：1387
東盛樓：2648

裕東苑
裕東冇密碼 要拍卡入/打電話叫住戶開門比你

迎東邨 (迎東重CAM 非必要唔好入）
迎喜樓：
迎福樓：
迎趣樓：
迎悅樓：

藍天海岸(只限地下個層)
第三座：1520

影岸紅(只限地下個層)
B座：9130
廣傳

各位手足快啲走

推

手足小心

左膠/和理非麻煩入一入黎睇

Pu

深水埗有衝風車去緊

又入月台

西鳩同九龍站係通架
如果真係要運兵的話

不過應該要行經圓方
嗰頭巴打麻煩睇下水

1838有狗入左南昌

又黎

東涌綫+迪士尼綫全線暫停 東涌站+欣澳站封閉
青衣站+東涌站大量防暴

可前往北大嶼山醫院巴士站乘搭
嶼巴3M往梅窩 （轉船出中環）
嶼巴11往大澳
嶼巴23往昂坪

或前往東涌碼頭往屯門：
東涌發展碼頭 往 屯門碼頭
18:18、18:33、18:43、19:25、19:30

所有北大嶼山E車已經暫停服務
嶼巴不入東涌市中心
唔好再死等E車啦

機場A車已逐步恢復 但只限機場/港珠澳開 可前往青嶼幹線繳費廣場乘搭

行路選擇(自行衡量)
往東前往欣澳 全程13公里約4小時 （留意東涌綫暫時全線暫停）
往東前往青嶼幹線繳費廣場尚有機場A車往市區 全程15公里約4小時
往南經東涌道伯公坳往嶼南一帶 全程10公里 4-5小時
往西經東澳古道至大澳 全程13公里 5-6小時

Tui

南昌有狗車有防暴小心

我有個建議捉鬼方法或對叫對應：
對懷疑鬼不作人生安全的攻擊
可搶去懷疑鬼的背包（內裏可能有槍，佢無表明係差佬，不會有大罪吧，大家幫手諗下🙏🏻）, 棍可以不搶

唔好坐船呀
棄gear呀 換衫呀

成條停左

青衣都封左

Rui

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

Tiu

不如咁 黨鐵有無考慮汁7左佢???
日日都封閘 錢就識加